黃埔黃店

呢間日式餐廳叫麵.睦月
請大家支持黃店

7.1記得出黎

高質呀呢間

推唔郁